
                      Definitivamente 2018 no fue el año de Disney, esta película es una clara demostración que las películas independientes a una saga no son muy buenas, me quede dormido a mitad de la película debido a lo lenta que era.
        
            